<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cualidades del producto on Alive Bienestar</title>
    <link>/services/</link>
    <description>Recent content in Cualidades del producto on Alive Bienestar</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-mx</language>
    <lastBuildDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:26 +1000</lastBuildDate><atom:link href="/services/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Descripción general de la acción de BIOFORCE®</title>
      <link>/services/general/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>/services/general/</guid>
      <description>BIOFORCE® es un producto que en términos generales y sencillos tiene la capacidad de llegar a cada una de nuestras células debido a su forma micelar de 6 moléculas de agua, que es reconocido por las membranas celulares como la mejor forma de hidratación sin existir reacción de oposición de las mismas a los 24 electrones de estas 6 moléculas del paquete molecular de BIOFORCE®, así no solamente lleva los 24 electrones, también trabaja llevando consigo elementos moleculares nutritivos que toda célula requiere para funcionar, a su vez ya estando dentro de la células humanas atrae (atracción generada por sus fuertes polos eléctricos) todos los elementos residuales y de desecho metabólico de dichas células, los cuales son llevadas al torrente sanguíneo y de ahí a los órganos que se encargan de su metabolización y expulsión del cuerpo humano (riñones, hígado, glándulas, etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Descripción de mecanismos de acción más específicos de BIOFORCE®</title>
      <link>/services/especifica/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:14:39 +1000</pubDate>
      
      <guid>/services/especifica/</guid>
      <description>Recordando que si bien, el cuerpo humano es un espectacular organismo donde ocurren millones de reacciones bioquímicas muchas de ellas en simultáneo, donde BIOFORCE® aporta muchos beneficios (ver párrafo anterior), y que si alguna de ellas se desajusta presentamos enfermedad, también es un cuerpo electro magnético o Bioelectromagnético que para su optimo funcionamiento, también requiere de la generación de pequeñas y grandes corrientes eléctricas las que a su vez generan un campo magnético, y que estas señales o corrientes eléctricas y campos magnéticos de igual manera si se desequilibran o alteran de cualquier forma también generan enfermedad, esto ha sido durante ya miles de años motivo de estudio de la medicina tradicional y ahora de la moderna medicina China, y ha dado como resultado el desarrollo de varios procedimientos terapéuticos entre ellos está la digitopuntura, electropuntura, acupuntura, reflexología, imanólogia, auriculoterapia, etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Respuesta o resistencias del organismo humano a BIOFORCE®</title>
      <link>/services/organismo-respuesta/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:26 +1000</pubDate>
      
      <guid>/services/organismo-respuesta/</guid>
      <description>BIOFORCE® al ingerirse no presenta respuesta fisiológica alguna del organismo humano, ni reactiva, ni alérgica, ni rechazo, no se crean resistencias, ni anticuerpos, ya que es reconocido como agua, la más hidratante por cada una de las células de este; ningún órgano o sistema del cuerpo humano incide en BIOFORCE® para su metabolización y eliminación. BIOFORCE® interactúa con sustancias (átomos y moléculas), señales y cargas eléctricas y también magnéticas presentes en el cuerpo humano con las cuales reacciona promoviendo equilibrios, balances y homeostasis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Beneficios y Acciones específicos de BIOFORCE® en el organismo humano</title>
      <link>/services/organismo-beneficio/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:14:54 +1000</pubDate>
      
      <guid>/services/organismo-beneficio/</guid>
      <description>Se enlista algunos de los beneficios de ingerir BIOFORCE® ya descritos y documentados en diversos estudios y se menciona brevemente la farmacodinámica del beneficio:
 Poderoso antioxidante: Sede electrones a las moléculas oxidativas y oxidadas quitándoles esta propiedad así evita los daños celulares potenciales que causan estas. Equilibra cargas eléctricas moleculares restableciendo salud: Cediendo los electrones necesarios y requeridos por los múltiples procesos bioquímicos del organismo humano y que son muy necesarios para estas reacciones se lleven a cabo óptimamente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contenido y propiedades físico – químicas de BIOFORCE®</title>
      <link>/services/propiedades/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>/services/propiedades/</guid>
      <description>Lorem markdownum Achaica revolutaque amore, penitus puppes nec furit, clipeus fatetur, mira inter accedere. Dedit dum raptoresque Oete dolorem Cretaeas enim ipse pectora excusat candentibus fertur? Furtiva Orontes Erysicthona dona, est per Achille viridi draconis cultis mota milia.
 Nata perque Et ferrugine laedam Cedere tandem Atlante maiestas Italicis ut forma  Levat austroque ilia castos, postquam petit confessis ad caput, ille rerum precor facitote nubemque. Potuit Celadon Martem?
 Imagine Assaracus victori petet femina mea haustos Sicaniam quibus agro magni In utque Troica pedum caelestia hunc tempto Gregibus certare tamen turbatque qui  Patulis Veneris est expulit adversaque magnum mediaque Omnis est signa cum nec inplevit vivit et insania Orpheu, an abit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>​Dosificación, modo de uso y preservación de BIOFORCE®:</title>
      <link>/services/uso/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>/services/uso/</guid>
      <description>Ante todo BIOFORCE® debe diluirse en agua normal purificada y que contengan sales o electrolitos naturalmente presentes en el agua potable de consumo humano. El agua para diluir NO debe contener cloro y no debe haberse purificado con cloro. Recomendamos ampliamente NO usar agua para diluir de marcas comerciales que tengan leyendas como “baja en sales&amp;quot; “libre de sodio&amp;quot; o similares ya que a estas se les retiraron varias sales por medio de procedimientos como la ósmosis inversa y no son aptas para dilución, agua rellenada en el estanquillo o purificadora en cualquier esquina o calle es óptima.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Caducidad de BIOFORCE®</title>
      <link>/services/caducidad/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>/services/caducidad/</guid>
      <description>• En los estudios de estabilidad se ha demostrado que BIOFORCE® mantiene en su envase primario cerrado (botella PET ámbar) todas sus características y propiedades físico – químicas, garantizando así la seguridad y eficacia de este por 12 meses, un año, siempre y cuando se conserve o preserve como se indica previamente.
• También se ha generado el conocimiento científico en dichos estudios que incluso un botella abierta, consumido alguna parcialidad del mismo y vuelta a cerrar firmemente, así también cuidando en todo momento conservarlo como se indica en el apartado anterior, de igual forma se mantienen todas las características de calidad, eficacia y seguridad por 12 meses, NO obstante NO recomendados almacenar ni consumir después de periodos largos, botellas ya en uso de BIOFORCE®, recomendamos su uso y consumo de acuerdo a lo recomendado en este documento.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
